大家覺得呢張啞鈴健身椅點樣 ?

唔錯

邊到買?

睇落好正喎

淘寶 , 連埋運費成 $600

淘寶買依D野, 會覺得運費仲貴過張椅

買黎擺最尾個post

香港有間賣類似 , $980 , 不過呢隻我覺得係次貨 , 腳位無海綿 , 而且唔可以校到 100% 平躺

條仔幾錢

lm

連埋個model運過黎？

有趣喎 你買黎測評下

自己搭車上深圳拎

自己搭車都要 $80 , 佢運到香港送到樓下都係 $130

咁係幾抵既又

80

Bad

80？

條仔係咪2米幾

冇撚買

唔穩㗎

有虛位會左右搖

條仔包埋？

應該指來回

可能佢唔回程

買摺得嘅都預左有啲搖，呢張野重量17.5kg , 比好多款bench 重， 希望真係鋼水厚啲，睇好多可摺嘅都係11-14kg 之間，腳闊都比其他嘅闊兩三cm , 希望穩陣啦